中央: 北京很難在不犧牲林鄭月娥下讓步

大家繼續堅持, 會睇到希望既曙光

有冇原條片link？

肅息人士?

呢個應該係剪出黎，佢都冇上到大陸

俾習總中出即飛

屌你唔好再share條合成片啦

小學生鬼勃得起咩
肯定係爆完石搵林7奶番乾淨啦

fake，剪出黎

大家要努力，唔好呢個時候放棄